Progetto funzionante su python 3.6

correggo l'array su noanswer

Dopo aver copiato il file JSON da ObjGen, correggo la punteggiatura nelle frasi.

INPUT LAYER DIM = # unique stemmed words
HIDDEN LAYER DIM = (INPUT LAYER DIM + OUTPUT LAYER DIM)/ 2
OUTPUT LAYER DIM = # categories
# HIDDEN LAYERS = usually 1 for chatbots

Training data / batch size = # iterations for 1 epoch

total iterations = training data * epochs / batch size 

